部switch個mon壞左😭😭😭

小妹我尋日突然之間想玩，發覺個mon唔着，
模式之後我就插落去過座到叉電，
但係個mon都冇顯示佢叉緊電，
之後我要開電視見到佢其實係滿電😭
之後我拎出嚟見到個mon閃下閃下😭

我唔肯定自己搵唔搵得返啲單同埋個盒，
所以有冇師兄可以介紹吓邊度信得過可以整到我部switch既min😭😭😭😭😭😭

任天堂又懲罰d唔忠心 成日唔開機既玩家

買過部算啦個幾千銀

2千有啦

賣埋部機分分鐘千幾都有

有保咪去北角囉

係就等第2代啦
仲有另一部可以玩既😭

😭原來係咁

上網有教
我之前都係咁

插電視玩囉

抵啦

你一直待機走晒d電，你試下由佢一直叉住半粒鐘至一粒鐘左右睇下谷唔谷返起粒電，唔得就要買過啦，得既下次記得完住關機

試下撳熄機制12秒強制熄機
再撳返開機